<resources>
    <string name="app_name">JogjaShopping</string>
    <string name="gambarpasargodean">Detail Informasi</string>
    <string name="Pasar_Godean"><center><b>Pasar Godean</b> </center>.\
        Pasar Godean adalah sebuah Pasar di Kabupaten Sleman tepatnya di Kecamatan Godean
        Pasar ini merupakan pasar paling utama yang dikelola oleh pemerintah kab sleman
        Pasar ini menyediakan berbagai kebutuhan yang tentu lengkap seperti makanana,perabotan rumah tangga,
        pakaian,sandal,sepatu,aksesories,pasar satwa,sayuran dan lain-lain,Begitu juga makanan yang terkenal di pasar godean adalah
        Keripik Belutnya yang gurih dan renyah sebagai makanan oleh-oleh khas godean.\n\n
        Alamat : Jalan Godean,Godean,Sidoagung,Godean.\n\n.
        Kabupaten Sleman,DIY 55264.\n\n.
    </string>
    <string name="Bakpia25bandarajaya">Bakpia25bandarajaya.\n\n
           Adalah sebuah pusat toko oleh-oleh terkenal di sleman yang menyediakan berbagai macam bakpia berbagai rasa.
        yang letaaknya di depan Bandara Adi sucipto Lokasi dari Bandara Jaya sangat
        startegis di depan Bandara Adi Sucipto Yogyakarta,
        yang akan memudah anda yang sedang dan akan melakukan rencana menuju luar kota Jogja.\n\n.
        Alamat : Jl Laksda Adi Sucipto Km 11 Maguwoharjo Kec Depok,Kabupaten Sleman ,DIY\n\n
        Jam Buka : Setiap Hari Pukul 09.00- 22.00 WIB.\n\n.
        Telepon : (0274)489509

    </string>
    <string name="PusatTasDowa">Pusat Tas Dowa .\n\n
         Tas Dowa yang semula berawal dari hobi ini sekarang menjadi salah satu brand yang diburu kaum wanita dari berbagai penjuru Indonesia, \n\n
        bahkan artis nasional pun ikut melambungkan brand Dowa Bag di industri fashion wanita.
Untuk lebih dapat menjangkau permintaan konsumen, Dowa yang awalnya hanya memproduksi tas rajut sekarang juga
        memproduksi berbagai dompet, clutch, scarf, sandal, pin, tas laptop, kantong hp dan juga gantungan kunci
        yang tersedia dalam berbagai model dan warna yang memikat hati para kaum hawa.
Harga untuk produk Dowa tergolong mahal karena target pasar dari produknya adalah segmentasi menengah ke atas,
        begitu juga dengan kualitas yang ditawarkan sebanding dengan harga yang dibanderol untuk tiap produknya.
        Misalnya saja, sebuah tas dibanderol dari harga Rp750.000-Rp3.000.000an, untuk produk aksesoris rajut lainnya
        harganya bervariasi, dari Rp125.000-Rp1.500.000.\n\n
        Alamat : Jl.Godean Km 7,Sleman,DIY \n\n
        Jam Buka : Selasa
08.00–17.00\n
Rabu
08.00–17.00\n
Kamis
08.00–17.00\n
Jumat
08.00–17.00\n
Sabtu
08.00–17.00\n
Minggu
08.00–17.00\n
Senin
08.00–17.00\n
        Telepon: (0274) 6497555
    </string>
    <string name="RaihanOlehOlehHaji">Raihan Oleh-Oleh Haji.\n
           Adalah sebuah  toko oleh-oleh perlengkapan Haji dan umroh murah berupa grosir dan eceran
        toko ini tidak hanya perlengkapan haji namun juga makanan seperti kurma,air zamzam dan lain-lain
        Alamat : Jalan Dr Radjimin Tridadi, Tridadi, Kec. Sleman, Kabupaten Sleman, Daerah Istimewa Yogyakarta 55511,DIY\n\n
        Jam Buka :
Selasa
08.00–16.00.\n
Rabu
08.00–16.00.\n
Kamis
08.00–16.00.\n
Jumat
08.00–16.00.\n
Sabtu
08.00–16.00.\n
Minggu
08.00–13.00.\n
Senin
08.00–16.00.\n
        Telepon : (0274) 869081\n\n
    </string>
    <string name="SunmorUGM">Sunday Morning Market UGM.\n
           Adalah sebuah pasar kaget yang terdapat di halaman kampus UGM Pasar ini yang menyediakan berbagai macam
        barang" yng dijual mulai dari pakaian ,jajanan,perna-pernik,aksesories dan masih banyak lagi.
        pasar ini juga berguna untuk masyarakat untuk sekedar mampir setelah  berolahraga bersama keluarga dan teman
        Pasar ini buka setiap hari minggu pagi sampai selesai untuk kegiatan berjualan dan sekaligus berwisata.
        Alamat :Kampus UGM,Jl Argo,Caturtunggal,Kecamatan Depok,Caturtunggal
        Kec Depok,Kabupaten Sleman,DIY 55281.\n
        Jam Buka : Setiap Hari Minggu Pukul 06.00 sampai selesai .\n
        Telepon : 0856-4750-1569
    </string>
    <string name="Wisata_kasongan"><center><b>Wisata Kerajinan Kasongan</b> </center>.\n\n
Sentra kerajinan gerabah yang terletak di Desa Bangunjiwo, Kecamatan Kasihan, Bantul ini membuat dan menjual benda-benda dari.
        gerabah seperti pot dan guci aneka motif, patung, hiasan dinding, peralatan dapur, furnitur,
        serta berbagai produk kerajinan lainnya.
        Kasongan sendiri adalah nama suatu desa yang ada di Kabupaten Bantul,terkenal juga sebagai desa pengrajin gerabah
        serta keramik. Bukan sekedar bisa beli beragam kreasi keramik, Anda juga bisa lihat segera sistem pembuatannya
        sembari nikmati keindahan Desa Kasongan. Wisata berbelanja Anda bakal betul-betul merasa komplit!
        Untuk hingga ke desa ini juga tak perlu saat lama, yaitu cuma seputar 15-20 menit dari pusat Kota Jogja.

    </string>
    <string name="kerajinankulitmanding">Kerajinan Kulit Manding.\n\n
           Sentra kerajinan kulit Manding yang terletak di Jalan Parangtritis KM 11, Bantul.
        Di sini, kamu bisa menemukan bermacam produk fashion yang terbuat dari kulit, seperti tas, sepatu, dompet, jaket,
        ikat pinggang, sampai pernak-pernik seperti gantungan kunci dan pigura. Harganya sendiri dibanderol antara
        Rp. 70.000 hingga Rp. 1.000.000.Harga produk-produk kulit ini cukup terjangkau.
        Gak heran kalau tempat ini menjadi tujuan pemburu produk kulit, karena selain lebih murah,
        mutunya juga gak kalah sama yang bermerk.\n
        Alamat :Jl. Doktor Wahidin Sudirohusodo, Manding, Sabdodadi, Bantul, Daerah Istimewa Yogyakarta.\n
        Jam Buka : Setiap Hari Pukul 09.00 - 21.00 WIB .\n
        Telepon : 085-643-357-077</string>
    <string name="pasarklitikan">Pasar Klitikan.\n
           Tempat Onderdil Motor, Pakaian Bekas, Barang Antik. Ada yang bilang Pasar Klithikan itu pasar “maling”.
        Konon, kalau barangmu hilang di seputaran kota Jogja, kamu bisa menemukannya di pasar ini. Tapi, anggapan
        itu gak benar, pedagang di sini bukan penadah, kok. Jadi, jangan harap cinta kamu yang lenyap bakal ketemu di sini.
Pasar Klithikan yang terletak di Pakuncen, Wirobrajan, ini adalah hasil relokasi. Dulunya, pasar ini adalah pasar tumpah yang
        buka tiap malam di Jalan Mangkubumi. Di pasar ini, kamu bisa menemukan beragam barang-barang bekas dan baru, seperti
        onderdil dan aksesoris kendaraan bermotor, barang-barang antik nan jadul, pakaian, serta ponsel baru dan bekas, mulai
        dari yang keluaran terbaru sampai yang lawas.
        Alamat :Jl. HOS. Cokroaminoto No. 34, Kuncen, Kec. Kasihan, Bantul, Daerah Istimewa Yogyakarta.\n
        Jam Buka : Selasa
07.00–23.00.\n
Rabu
07.00–23.00.\n
Kamis
07.00–23.00.\n
Jumat
07.00–23.00.\n
Sabtu
07.00–23.00.\n
Minggu
07.00–23.00.\n
Senin
07.00–23.00.\n
        Telepon : ----
    </string>
    <string name="wisatabantulkrebet">Wisata Belanja Batik Krebet.\n
           Kalau kamu mengira kerajinan batik itu cuma menggunakan medium kain, kamu salah besar. Di Dusun Krebet,
        Desa Sendangsari, Kecamatan Pajangan, Bantul, warganya gak menggunakan media kain untuk membatik, melainkan
        memakai kayu. Tapi, justru di situ daya tariknya, batik yang digambar di atas kayu oleh pengrajin menghasilkan
        beragam produk yang unik.
Barang-barang yang dihasilkan sentra kerajinan beraneka ragam. Ada topeng, wayang dan patung kayu, gantungan kunci,
        cermin, kotak perhiasan, dan masih banyak lagi. Pas banget buat kamu yang lagi nyari souvenir buat oleh-oleh atau
        pernikahan.\n
        Alamat : Di Dusun Krebet, Desa Sendangsari, Kecamatan Pajangan, Bantul.\n
        Jam Buka : Setiap Hari Pukul 09.00 - 21.00 WIB .\n
        Telepon : 085-643-357-077</string>
    <string name="pasarsenigabusan">Pasar SeniGabusan\n
          Jika sejumlah desa wisata kerajinan di atas membuat dan menjual produk-produk yang spesifik, lain
        halnya dengan Pasar Seni Gabusan. Di area seluas 4 hektare inilah kamu bisa menemukan segala jenis lini
        kerajinan dari 400-an pengrajin, mulai dari kerajinan batik, gerabah, kulit, terakota, kayu, bambu, sampai logam.
Setiap jenis produk sudah dikelompokkan berdasarkan blok dan losnya. Jadi, kamu gak perlu capek-capek mampir
        ke setiap desa wisata untuk melihat-lihat produk yang dibuat. Tapi, mungkin kamu bakal bingung mau beli
        apa karena ada begitu banyak pilihan di tempat ini..\n
        Alamat : Jl. Parangtritis KM 9.5,Sewon,TimbulHarjo,Bantul Daerah Istimewa Yogyakarta 55143.\n
        Jam Buka :   Selasa
10.00-17.00.\n
Rabu
10.00-17.00.\n
Kamis
10.00-17.00.\n
Jumat
10.00-17.00.\n
Sabtu
10.00-17.00.\n
Minggu
10.00-17.00.\n
Senin
10.00-17.00.\n
        Telepon : (0274) 7490553</string>
    <string name="Malioboro"> Malioboro.\n
           Siapa tak kenal dengan Malioboro? Saat seorang mengatakan Yogykarta jadi pikiran umumnya orang pasti
        yaitu Maliboro. Hal semacam ini tak heran lantaran Malioboro memanglah sudah jadi ikon Yogykarta.
        Ada satu jalur dengan Keraton Jogja serta Stasiun Kereta Api Tugu Yogyakarta. Anda yang mau belanja
        beragam beberapa barang unik serta cinderamata untuk koleksi pribadi atau jadikan oleh-oleh jadi harus
        datang kesini. Belum lagi, sering ada barang antik yang bakal Anda jumpai dijajakan oleh pedagang kaki
        lima di Maliboro atau di Mirota Batik yang disebut salah satu pusat souvenir terlengkap di Jogja.\n
        Alamat : Jl. Malioboro,Kota Yogyakarta.\n
        Jam Buka : Setiap Hari Pukul 06.00 - 24.00 WIB .\n
        Telepon : </string>
    <string name="PasarBeringharjo">Pasar Beringharjo.\n
          Puas menyusuri emperan Malioboro, belok aja ke Pasar Beringharjo yang masih terletak di kawasan yang sama.
        Pasar tradisional ini usianya hampir sama dengan Kraton Yogyakarta yang berdiri sejak 1758. Selama berabad-abad,
        kawasan ini mejadi pusat ekonomi kota Jogja sampai menjadi pasar yang kamu kenal sekarang ini.
Di pasar ini, kayaknya hampir semuanya ada deh. Mulai dari aneka macam kain dan busana batik, jajanan pasar,
        bahan makanan, jamu-jamuan, gadget, sampai barang-barang antik dan pakaian dalam. Apalagi, semua ini
        masih bisa kamu tawar dengan harga lebih rendah, lho. Bahkan kamu bisa mendapatkan kemeja jadi berjahitan
        rapi dengan harga Rp. 60.000 saja!.\n
        Alamat : Jalan Pabringan, Pasar Beringharjo, Yogyakarta, Daerah Istimewa Yogyakarta 55122, Phone:(0274) 515871.\n\n
        Jam Buka : Buka dari: 07:30 pagi – 5:00 sore .\n
        Telepon : </string>
    <string name="KerajinanPerakKotaGede">Kerajinan Perak Kota Gede.\n
           Sebagai kado ultah atau tanda keseriusanmu pada pasangan, Kalau kamu mencari pusatnya kerajinan perak di Yogyakarta, ya Kotagede tempatnya. Di kawasan yang terletak tenggara kota Yogyakarta ini, berderet sejumlah toko yang menjual hasil kerajinan dari perak. Produk yang dihasilkan umumnya berupa aksesoris seperti cincin, gelang, kalung, sampai souvenir berbentuk binatang, candi, atau wayang.
Jadi, gak perlu bingung, ‘kan, mau ngasih kado apa buat pacar? Apalagi, harga yang ditawarkan di sini tergolong murah.
        Kamu juga bisa menyaksikan para pengrajin perak bekerja di bengkel mereka sekaligus menngamati proses pembuatan
        perak dari awal sampai finishing..\n
        Alamat : Jl Kemasan No 47A Kotagede,Kota Yogyakarta.\n
        Jam Buka : Kamis
08.00–16.00\n
Jumat
08.00–16.00\n
Sabtu
08.00–16.00\n
Minggu
Tutup
Senin
08.00–16.00\n
Selasa
08.00–16.00\n
Rabu
08.00–16.00
\n
        Telepon :0858-6921-6535 </string>
    <string name="PasarSoreMalioboro">Pasar Sore Malioboro.\n
           Pasar Sore Malioboro menjual berbagai pakaian, tas, sandal, sepatu, souvenir dan oleh-oleh khas bagi wisatawan
        yang berkunjung Malioboro.
Alamat Lokasi : Jl. Ahmad Yani/ Jl. Margo Mulyo, Ngupasan, Gondomanan, Yogyakarta (Sebelah Utara Benteng Vredeburg / Selatan
        Pasar Beringharjo).\n
        Alamat : Jl. Ahmad Yani, Ngupasan, Gondomanan, Kota Yogyakarta, Daerah Istimewa Yogyakarta 55122.\n
        Jam Buka :
Kamis
17.00–00.00\n
Jumat
17.00–00.00\n
Sabtu
17.00–00.00\n
Minggu
17.00–00.00\n
Senin
17.00–00.00\n
Selasa
17.00–00.00\n
Rabu
17.00–00.00.\n
        Telepon : </string>
    <string name="CoklatMonggo">Coklat Monggo.\n\n
         Coklat Monggo (Chocolate Monggo) merupakan salah satu oleh-oleh baru yang wajib dibeli jika berkunjung ke Yogyakarta.
        Jogja yang merupakan salah satu tujuan wisata yang ada di Indonesia mempunyai banyak spot oleh-oleh. Seperti bakpia
        pathuk, Salak pondoh. tetapi ada salah satu spot oleh-oleh baru yang ada di Jogja yaitu Coklat Monggo.
Tak disangka kota yang masih mengusung tradisi daerah ini terdapat pabrik pembuatan cokelat rasa eropa yang
        bernama Coklat Monggo. Coklat bergaya Swiss ini diproduksi di Kota Gede, Yogyakarta. Dan sekarang ini
        coklat monggo mempunyai 2 showroom yaitu di Kota Gede dan yang terbaru di Tirtodipuran .\n\n
        Alamat :l. Dalem KG III/978 RT 043/RW 010 Kel. Purbayan Kotagede 55173
Yogyakarta – Indonesia.\n
        Jam Buka : Kamis
08.00–17.00\n
Jumat
08.00–17.00\n
Sabtu
08.00–17.00\n
Minggu
08.00–17.00\n
Senin
08.00–17.00\n
Selasa
08.00–17.00\n
Rabu
08.00–17.00\n
        Telepon : +62 274 7102202</string>
    <string name="PasarKranggan">Pasar Kranggan.\n
          Pasar Kranggan merupakan salah satu pasar tradisional yang terkenal di Jogja. Sebagai salah satu pasar penyedia
        aneka jajanan tradisonal, pasar ini wajib dikunjungi travel lovers yang hobi menikmati lezatnya beragam jajanan
        tradisional nusantara. Penasaran kan? Yuk segera intip reportase menariknya berikut ini!
Bagi warga Jogja yang kebetulan menjadi penikmat jajanan tradisional pasti tidak asing lagi dengan keberadaan pasar
        tradisional yang satu ini, Pasar Kranggan. Pasar yang terletak di Jalan Pangeran Diponegoro No 29 Yogyakarta
        ini memang dikenal sebagai salah satu sentra jajanan tradisional di Jogja, meskipun di berbagai pasar umumnya
        juga menyediakan aneka makanan tradisional. Jadi jika Anda menjadi sie konsumsi dalam jajaran kepanitiaan sebuah
        acara, baik itu acara di lingkungan sekolah, kampus maupun sekitar tempat tinggal Anda, Pasar Kranggan menjadi
        alternatif menarik utuk mendapatkan beragam snack lezat yang ramah di kantong.
Setiap pasar selalu memiliki sejarah yang menarik untuk diulik bukan, demikian pula dengan Pasar Kranggan ini. daerah Kranggan dibangun atas permintaan Tumenggung Rangga Prawirasantika, seorang tumenggung yang hidup di masa penjajahan Belanda. Daerah ataupun pasar yang ada di kawasan ini akhirnya diberi nama Kranggan yang tidak lain berasal dari kata Ka-Rangga-an yang disingkat menjadi Kranggan. Pasar yang didirikan sejak tanggal 15 Agustus 1978 ini kini menjelma menjadi salah satu pasar tradisional yang ramai dikunjungi pembeli di setiap harinya..\n\n
        Alamat :  Jalan Pangeran Diponegoro no. 29 Kota Yogyakarta.\n
        Jam Buka : Setiap Hari Pukul 06.00 - 24.00 WIB .\n
        Telepon : </string>
    <string name="title_activity_main_navigasi_drawer">MainNavigasiDrawer</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_main_app_bar">MainApp_bar</string>
    <string name="title_activity_main_nav_drawer">MainNav_drawer</string>
    <string name="title_activity_main__nav_drawer">Main_Nav_drawer</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>
    <string name="title_activity_mainnav_drawer">Mainnav_drawer</string>
</resources>
